關於明日（21號）的行動

各位，

運動發展至今，相信大家都感受到「攻守」之勢開始變化。

以前講「撤回」，口號簡單清晰，容易傳播。
現在社會上很多人都認同政府是實質撤回，而林鄭亦道歉，
如果仲以送中條例為重點，恐怕運動會走入下坡路。

照小弟觀察，
現在民間與政府的真正矛盾，
已經由送中條例，慢慢轉移至黑警暴行，
這方面政府近日都是企硬不退，正好為我們製造稻草人。

小弟覺得，
21號的行動訴求必須清晰簡單，
議題集中在黑警，例如「平反612定性、追究黑警暴行」，
以免分散焦點，大家點睇？

我同意嫁其實

講反送中既話號召力同正當性都比起反黑警細，
其實講法可以照講，但行動上我認為應該針對係向警察同李家超施壓。